連登幾時先面對反送中運動已六四化的現實？

反送中運動現在只剩幾百人（200至500人左右的動員力），仲要大部分係區議員帶領，呢種情況又5會完全消失，同六四一樣，只剩下口號式抗爭。

叫句香港獨立又拉又鎖
戰鬥力又唔係高過警犬 最高紀錄只係斷手指
係唔再損失戰力之下暫停街頭抗爭好合理喎

你條低級失敗五毛可唔可以專業啲？